# Template for backend course

### Бот 
* Чтобы запустить бота надо в переменные окружения добавить токен бота с ключом TOKEN 
* У бота есть команды /start /set_phone /me. Пока не будет установлен телефон, нельзя получить информацию по команде /me

### Админка
Тут все просто: зарегиcтрировать себя через createsuperuser и войти по урлу localhost:8000/admin/
 
### REST API
* Используется djangorestframework
* Чтобы посмотреть информацию о пользователе надо пойти по урлу 127.0.0.1:8000/api/me?username=[имя пользователя в телеграме]
* Либо если нет юзернейма можно получить информацию по id чата. 127.0.0.1:8000/api/me?chat_id=[id чата]
